拍賣apps買咗部手機點知

用咗幾日壞撚咗
冇保養冇單
好彩係二千幾

買s20有冇伏

二千幾買到新機